黃大仙紀律部隊宿舍附近發生咩事

??

？

咩事

屌 好彩走得快

乜事？

好大煙呀

做乜？

推

安已不

???

哇

嘩屌
你咁講好撚驚喎
咩事？

仲有15分鐘
----------------------
香港獨立 唯一出路

極不安

無人想知呀老婆奴。

我fd住附近話見到有煙

痴撚線真係

去到咁盡

唔好行近

唔想知呀

Wo

拉

好多mon po狗嫁

咁大獲

咩事咩事

宜家唔想知 等新聞報

屌，搭緊42C
會唔會有恐怖分子拎槍上嚟嚟指嚇人？

屌 嚇撚死

唔撚係呀

係咪警嫂比人屌到出煙

Diu 勇武

好恐怖

無事

拍定手先

狗仔

發生D咁既事

冇人想知

嘩屌

報左驚未

乾燥得濟咋

無人想知呀
拉

唔好放片
靜靜地贏呀屌

好彩

Push

唔好車死我bb 呀

無人想知

靜

自己報啦 黑驚乜都識

求連仔 del 片

痴撚線

屌...cls

連仔快啲del 片
推到連仔del 片

冇人想知 靜靜地贏啊屌你老母

1711 東頭村道2衝2籠往龍翔道方向行駛

嘻

好擔心差人叔叔既屋企

無𨋢搭了

好撚驚啊

嘩屌...

岩岩行過 咁撚癲

仆街了

靜啦 走緊

唔好比咁多人知啊

cls

好撚癲......痴線

手足快啲走

嘩 屌好撚恐怖

靜靜雞啦屌你

皇天擊殺

好似其中一個女人黎

咁都得，笑撚左

Cls
好撚恐怖

嘩 屌

Btw 我就係要呢d

咪嘈啦屌

天下制裁

唔知咩事 唔想知 我睇TVB新聞先

下咩事

好大煙

警察BBQ唔駛你教

勁大聲 我老母都即刻問咩事

開晒Po咁做乜撚

嘩

頭先經過見到好大煙 唔知咩事

靜靜地啦

咁鍾意開po 遲2個鍾開唔得嘅？

....好彩屋企人今日冇出街..

癡線

好危險 唔好再裝修呀

岩岩先沙田美心咁快黃大仙

大鑊

????

嘩嘩嘩手足小心啊

靜雞雞好嗎 噓🤫

出事了

散左啦

靜少少啦

出哂煙

屌 靜靜雞啦

唔好呀

唔好推，靜靜雞

哇屌 玩咁大
利申:黃大仙人

金大仙

重未有消防車咁
無人call？

wa 屌大爆炸？

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

做乜事？
警嫂出軌？

好大風

玩夠味

Cls..!!!

起碼離開左綠線範圍先啦

哇 出大事

呼籲如果仲有白警住係果度，即刻叫屋企人疏散，無人謂錯殺良民

望就望宿舍啲人無事啦

屌 叫左靜雞雞 你班仆街又想送頭

唔知 我見一堆南亞人衝咗上樓

多謝勇武

好撚不安

嘩 好顛 京京

咁早

吹咁大邊有人信？

有冇可疑

靜靜雞

5井55廿

屌靜靜雞

狗肉

啩好癲

隔幾條街都聞到

Be water

重話捉曬勇武
依隊咁快

又去左荃灣

我懷疑走左先放片

岩岩直頭火魔元氣

屌你靜靜雞

唔好po片

今次真係唔好有記者

屌 認真做事啦 又開膠post
拉 中環一個二個仲要人幫
你班撚樣就玩膠
連登真係變了

你條仆街收聲，無人話你啞

屌。成3000人公海我撚信無鬼

Mon post狗睇到gif睇到手震

多d珍惜同屋企人相處既時間

等事後回顧, 如果有
無都無所謂

靜少少thx

正呀

正

過唔到年

有煙

冇事發生 靜啲

支那好治癒

兩eu兩豬黎左

黑警死全家

人出事好喇 宿舍千祈唔好出事
希望林奠聽日會去探望下宿舍

好撚恐怖

狗宿要人

比mon post狗發現添

抵撚死

mon po狗你好

屌你啊 紫青爸

不安 失民意㗎

嘩條友揸咗成隻高達入去

咪就係 乜事都冇， 有啲人就死咋嘛
狗閪死關我撚事咩

南亞

原來有2eu2衝

換件黑衫落去行下街？

比佢過埋最後一次新年啦

Mon post 狗隊

爽

唔好過去 危險

推 不過唔係另一間屋先咩

下！

嘩屌搞d咁嘅嘢

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

失民意的

黃大仙好大聲爆炸聲 咩事

啱啱唔知咩事勁大聲
原來係警嫂出軌

無事無事 新年氣氛

邊個屋苑看更放黑警入去，記得新年唔好比利是

屌好心唔好搞埋晒啲咁既野啦
失民意啊屌

[rmember]
路人嚟㗎咋
五點幾買餸時間
靜雞雞贏好無？[/member]

好似死咗隻狗

你個名

入1蚊比佢(單數)

我係灣仔 坐緊睇tg

只要結果，不被捕

1蚊都唔撚比呀 屌佢老母.

新年特別易出事

都話靜靜雞。屌曬你地!

(突發)今次開花既目標係破壞交通經濟 唔係狗屋！！！！

咩事？

俾張陰司紙都得掛

狗嫂3p 做愛太大聲？

深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

反攻？

各位手足記住加密啊！

唔洗錢買利是封同陰司紙呀.
一出LIFT, 大年初一就屌鳩佢老母就心曠神怡喇.

人？

有狗去緊 手足be water
要小心

咩料......

走哂未

黃大必有西, 吹牛

有撚用咩

擺明電工手足
而且一定未搵到住

真心冬天會唔會難d

靜靜雞呀拉

各大師兄歸位啦

走曬啦

tg話事後片
送比黑警睇

wow 手足好野

上左公海 15分鐘前有狗黎啦
be water

大家小心

靜啦 仆街

厖

3000人tg一早通曬天啦

係喎。好撚大煙，唔知咩事

mon post狗

點吖

夠薑咪唔好check

哇 屌 真係好撚癲

唔好比狗咬

其實依d5-6個最好

又唔多揚
又走得快

地下化

係附近好大劑
大家小心

好似其他地區都有事

咪撚引班狗過去! 害死手足!
拉

d狗狗好慘，會唔會比煙焗死

我講緊寵物狗呀，果d警甴強奸犯燒撚死都冇人可憐啦

自己攞黎柒。。

稚子無辜

散左先出po啦

屌你 一定細電友

pk

燒鮑魚

好臭

咩事 聽講好多玻璃

靜啲喇 拉

咩事都無

18區同時開先減低我方扣血

深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

唔好推

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

pull

好光喎

好大獲！

狗宿好過狗屋

靜啦屌 唔想知呀

好似好大鑊，光到好似日頭咁

鮮魷回歸

靜靜雞呀屌
拉

係啟德都feel到